{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010057",
        "source": "도서",
        "writer": "최정화",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2780-602-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "어떤 날에 원데이 클래스",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2015-01-05",
        "domain": "레포츠",
        "title": "클라우드유"
    },
    "text": "延南洞の端道に位置するクラウドユーは、ジェスモナイト/キャンドル資格クラス/趣味クラス/ワンデークラス/キャンドルピックアップ注文/キャンドルお返し注文を行う所です。 クラス情報は次のとおりです。 ワイングラスツリーキャンドル+ワックスタブレット2個は50,000ウォンで、ジェスモナイトクラスは30,000ウォンです。 セントサンキャッチャーは58,000ウォンで、モーメント(海)キャンドル+宝石芳香剤は55,000ウォンです。 ケーキキャンドル+デザートキャンドルの中から一つを選択すると55,000ウォンで、水彩画、チョンキー、油絵キャンドルの中から二つを選択すると55,000ウォンです。 ジェルキャンドルホルダー+ティーライト4個+ワックスタブレットは60,000ウォンで、エイドまたはラテキャンドル+アイスクリームキャンドルは55,000ウォンです。 帰りは加佐駅の4番出口から出て延南洞方向に徒歩7分のところにある建物の2階です。",
    "QA": [
        {
            "question": "クラウドユーの場所はどこですか？",
            "answer": "クラウドユーは延南洞の端道に位置しています。"
        },
        {
            "question": "クラウドユーではどのようなクラスがありますか？",
            "answer": "クラウドユーではジェスモナイトクラス、キャンドル資格クラス、趣味クラス、ワンデークラス、キャンドルピックアップ注文、キャンドルお返し注文が行われています。"
        },
        {
            "question": "ワイングラスツリーキャンドル+ワックスタブレット2個の価格はいくらですか？",
            "answer": "ワイングラスツリーキャンドル+ワックスタブレット2個は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジェスモナイトクラスの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジェスモナイトクラスは30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "セントサンキャッチャーの価格はいくらですか？",
            "answer": "セントサンキャッチャーは58,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モーメント(海)キャンドル+宝石芳香剤の価格はいくらですか？",
            "answer": "モーメント(海)キャンドル+宝石芳香剤は55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ケーキキャンドル+デザートキャンドルの中から一つを選択するといくらですか？",
            "answer": "ケーキキャンドル+デザートキャンドルの中から一つを選択すると55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "水彩画、チョンキー、油絵キャンドルの中から二つを選択するといくらですか？",
            "answer": "水彩画、チョンキー、油絵キャンドルの中から二つを選択すると55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジェルキャンドルホルダー+ティーライト4個+ワックスタブレットの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジェルキャンドルホルダー+ティーライト4個+ワックスタブレットは60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エイドまたはラテキャンドル+アイスクリームキャンドルの価格はいくらですか？",
            "answer": "エイドまたはラテキャンドル+アイスクリームキャンドルは55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クラウドユーへの帰り方を教えてください。",
            "answer": "クラウドユーへの帰り方は加佐駅の4番出口から出て延南洞方向に徒歩7分のところにある建物の2階です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 552
    }
}